我要我個肚仔 每日變fit d

我要我個肚仔 每日變fit d
bell右又Bell左 腸道健康d
we are hong kong baby
肚仔happy～內強外壯
我係開心b～

屌你老母

一操再操日日操 操到身體好

識唱一齊唱
我要我個肚仔 每日變fit d
bell右又Bell左 腸道健康d
we are hong kong baby
肚仔happy～內強外壯
我係開心b～

我要我既細路 每日變粗啲

啦啦啦啦來吧去遊玩
啦啦啦啦天天都起舞
唱著笑著愉快多美好
來吧漂亮伴我長高
啦啦啦啦來吧去遊玩
純淨自然在我手
健康將來伴我走

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

我要我既腸仔每日變粗啲

喵 喵喵喵喵喵喵喵 喵
喵 喵喵喵喵喵喵喵 喵